牙G.E.M.同Jackson合唱《安靜》會唔會太好聽？

Encore請到竟然Jackson🥰
睇到解解同嘎嘎同台合唱死而無憾了😭😭

好期待佢地百事合作😁

牙你老味

嗰個咩Jackson著到成個後台工作人員咁
正評俾講廣東話

嘎嘎真係好牛逼🤙🏻🤙🏻

下 好能潮w0r

豬逼逼

算唔算香港開埠以來知名度最高嘅2位歌手🤤

香港之光

你買到飛呀？

無去到 我睇youtube咋😂

實力派

好想現場睇
解約後 下一次香港開演唱會 都唔知會推遲到幾時😭

GEM 個條係底褲邊？

香港殿堂級天王天后同台 現場睇到真係即刻死都制..

好想大叫 ：我係香港人呀屌

Gchi

牙gem>>>>>>>>>>>>>>張學友

Jackson自己唱好聽d
合唱個段仲要好似唱緊兩個版本咁

解解同jackson真係frd到姊弟咁呀

sorry, 似係一個後台工作人員同gem合照

嘎嘎好有星味喎

如果有得同嘎嘎影相 我短十年命都制

咁我想同解解合照多啲😁

射精嘎嘎

我都想咁近同解解影張😍